對家：統一戰線 vs 我哋：內耗分化

沈旭暉呢兩段片有講，共產黨最擅長係
「統一戰線」、
「連結次要敵人，打倒主要敵人」、
「拉攏大多數人 孤立少數敵人」
而家「再出發大聯盟」就係做緊呢D嘢

當年國共兩次合作、中共建政後初年連結「民族資產階級」榮毅仁、八大民主黨派、政協都係做緊呢樣嘢

最近「再出發大聯盟」，連佢地口中鬧嘅「曱甴王李嘉誠」、「暴徒校長」段崇智、「黃媒」ViuTV老闆李澤楷都俾佢哋拉入去聯盟入面，就係做緊呢樣嘢，想拉攏大多數中嘅次要敵人、不斷被分化主要敵人、孤立主要敵人，想我哋由多數派變少數派

最近內會俾共狗衝擊，泛民係有改善空間、好多不足，我哋要鞭策、批評都係必須，但係小心長遠唔好進一步將我哋呢邊分化、化整為零，成為少數派

你當泛民係敵人都好，佢地係次要敵人、要連結佢地對付主要敵人
對家口中「曱甴王」都可以拉埋一條船，我哋唔可以再分化

梁振英一方面喺度連結次要敵人
拉攏李嘉誠、段崇智
一方面就想分化我哋 將我哋呢邊化整為零 返去2014之後捉鬼、互屌收場
泛民本土明明已經可以一齊傾 協調初選
佢喺度意圖挑起事端 想分化黃營
李傲然 劉小麗棄選 票源會集中返去本土自決嘅張崑陽 劉澤鋒等
余德寶棄選 票源會集中去前公民黨毛孟靜 年輕泛民何啟明
其實係不利黃碧雲出線
689調返轉嚟講都有連登仔落搭

我哋要做嘅
除左制度內泛民本土繼續協調初選之外
制度外要重啓抗爭 繼續和勇不分 不割蓆 不分化

推

成日都fb ig都見到班fd日日都係笑鳩泛民
我更加確信 香港人係唔識玩政治既
連主要同次要既敵人都唔識分

叻啦叻啦
屌2句都唔得

「再出發大聯盟連曱甴王、暴徒校長、黃媒老闆都有得join！？XXX一直愛國愛黨竟然唔侵佢玩？係咪當佢condom！」

condom名單：（歡迎更新）
1. 愛國大導演李力持先生（另一位大導高志森有得join）
2. 愛國歌手譚詠麟先生（成龍 曾志偉 有得join）
3. 愛國演員陳百祥先生
4. 愛國KOL楊官華先生（屈穎妍、李梓敬都有得join）
5. 李偲嫣
6. 陳淨心

係囉, 我聽日又會見到有人狙擊白兵架啦

要說服人係用行動,而唔係用口號主義

班垃圾泛民退選就解決倒
唔係走黎屌人分化

屌兩句絕對可以
但對家屌完誠哥係曱甴王
大聯盟嗰陣都會拉攏佢
我哋呢邊批評、改善之後
建議都係拉攏返

譬如公民黨俾人屌完離地
郭榮鏗企硬內會半年、公民黨發聲明會攬炒議會
明明改善咗
但有班人總鍾意日日鞭OMDB

張超雄一早宣布唔爭取連任
但永遠唔會有人講

不能同意更多

【連登再教育】點解要屌自己人？點解唔屌對家？點解成日翻舊帳？點解唔團結？

我都贊成呢個post講嘅嘢
批評係可以
我唔係鬧緊批評泛民嘅人
批評同分化係有分別
譬如#2 689講嘅嘢完全唔係基於事實
明顯係分化

呢個名單建議大家整合下

支持！推！

班狗嘅內部培訓教育好明顯有對習近平、林鄭、鄧炳強嘅個人崇拜、意識形態效忠中共嘅教育，佢哋嘅行為根本只係表忠，完全唔係咩壓力、工作需要.......

push

擊破共產黨統一戰線！

「再出發大聯盟竟然侵埋班曱甴王、暴徒校長、黃媒老闆玩！？XXX一直愛國愛黨竟然唔侵佢玩？係咪當佢condom！」

俾「再出發」拒之門外嘅condom名單：（歡迎更新）

演藝界
1. 愛國大導演李力持先生（另一位大導高志森有得join）
2. 愛國歌手譚詠麟先生（成龍 曾志偉 有得join）
3. 愛國演員陳百祥先生

愛國KOL
4. 楊官華（屈穎妍、李梓敬都有得join）
5. 李偲嫣
6. 陳淨心

政界
7. 曾俊華 （「3JT」嘅曾鈺成都有得玩）
8. 田北俊 （田北辰有得join）
9. 曾蔭權

法律界
10. 大律師公會前主席譚允芝 （另一位前主席林定國有份）
11. 律師會會長彭韻禧（前會長蘇紹聰、何君堯有份）

傳媒界：
12. 東方報業主席馬澄發（星島何柱國有份、TVB李寶安有份、連nowTV李澤楷都有！）
13. 商台主持黃永

共產黨最後都有清算「次要敵人」民族資產階級
但要等到站穩政權之後先咁做
除非已經執政
否則幾唔妥都好都要connect

我哋成日講嘅「不割蓆、不分化」
同埋最近講嘅「不鬥黃」
都係統一戰線嘅表現
香港人喺2019年一直好有智慧
要繼續keep落去

以敵人黎講，CY 真係睇得幾通透

差唔多成千正評
證明好多人一唔小心好容易俾人帶風向